高鐵西九龍站又出事 Food Court變「水舞間」

不斷有水從上層灑落B2層(讀者陳先生攝)

食堂一半範圍出現水浸(讀者陳先生攝)

耗巨資興建的高鐵西九龍站，過去被多次揭發在大雨下有漏水或滲水問題。今午雖然掛起3號風球，但全日未有大雨，車站內卻仍離奇竟仍出現「水舞間」，導致B2的食堂出現水浸雖要關閉，外判工人正進行清理。消息稱，下層出現「水浸」可能是因為上層上有消防灑水系統被啟動了致湧出大量的水，但背後原因仍有待調查。

讀者陳先生下午3時許經過高鐵西九龍站B2樓層，發現不斷有水由上層的天花落下，「嘩啦嘩啦」有如落雨，而落下的水則不斷湧向Food Court，「成個食街，浸左一半範圍」。陳先生稱，職員事後到場將食堂封鎖，就連連B1及B2之間的電梯亦需要暫時封閉，並通知外判工人到場清理。

水為財
Food Court發過豬頭
可以加租